有無人聽過 Grace VanderWaal 既歌

唔小心睇左陣AGT 聽到呢位12 歲妹妹唱自己作既歌

覺得好正好正面 充滿正能量
好撚勁 咁細個仲要首首都係自已作曲填詞

I dont know my name
覺得佢有Sia影子

sia 同 taylor swift 混合